﻿ Xu_hướng tóc xuân hè 2006
Theo những nhà_tạo_mẫu Việt , mái_tóc nữ của chúng_ta hè năm nay sẽ theo xu_hướng tự_nhiên , mềm_mại , nhẹ_nhàng và hiện_đại , làm tôn lên phong_cách năng_động tự_tin của bạn_gái .
Thế_giới
Mặc_dù những kiều_nữ nổi_tiếng thế_giới đang ưa_chuộng màu tóc ngắn hoặc trung_bình , nhưng với cuộc_sống thường_nhật , đa_phần chị_em vẫn thích mái_tóc chấm vai hoặc dài hơn .
Theo nhà_tạo_mẫu tóc nổi_tiếng thế_giới George_Caroll , khác với xu_hướng một_vài năm trước_đây của những mái_tóc " gội xong là lên_đường " không lược , không kẹp , mái_tóc của các quý bà quý cô năm nay sẽ chải_chuốt hơn với những kiểu_dáng gần giống với những mái_tóc của phụ_nữ Pháp và Ý hồi 1940 .
Thêm vào đó là những sóng tóc bồng_bềnh hoặc cong vểnh gai_góc hơn . Ngoài màu vàng óng_ả và bạch_kim chưa bao_giờ ngừng quyến_rũ , tông màu tóc được thế_giới ưa_chuộng năm nay sẽ thiên về gam màu nóng như Cam hoặc đỏ để thể_hiện cá_tính ngày_càng độc_lập và đề_cao cái tôi nhưng vẫn mang theo cả sự nồng_nàn nữ_tính .
Việt_Nam
Theo những nhà_tạo_mẫu Việt , mái_tóc nữ của chúng_ta hè năm nay sẽ theo xu_hướng tự_nhiên , mềm_mại , nhẹ_nhàng và hiện_đại , làm tôn lên phong_cách năng_động tự_tin của bạn_gái .
Những mái_tóc dài sẽ được tỉa đối_xứng với ngọn tóc nhọn , chân tóc phồng tự_nhiên và đó cũng là nơi tạo điểm nhấn . Với những đường tỉa thoáng tay như_thế , các bạn có_thể thay_đổi với những lọn tóc uốn tạm_thời với kiểu quăn ngọn và chải bung tự_nhiên , mềm_mại mà vẫn giữ được nét trẻ_trung .
Cũng với phong_cách tỉa nhọn và đối_xứng , kiểu tóc lỡ ( chấm vai ) đầy cá_tính cũng sẽ được ưa_chuộng . Với những bạn_gái muốn " mắt_bồ_câu rất hiền " , hãy " tráng " lại đoạn tóc của mình với màu sáng trong hơn . Màu tóc năm nay sẽ thiên về những màu trung_tính gam lạnh màu xám bạc hoặc ánh tím . Nếu_không ngại nổi_bật , bạn có_thể cho_phép mái_tóc của mình được điểm những light màu đỏ hoặc hồng trên nền tóc vàng nâu hoặc nâu hạt_dẻ kinh_điển .
Theo Sành điệu
